香港唔係有4000幾億美金外匯儲備咩

而家先出左三十幾億港紙
點解各位連巴講到好似港爆咁？

連登仔不男以為港爆大洗牌之後自己會做頂級富豪

一日兩次
100次左右洗哂
3個月後....

4000幾億美金喎

呢兩日淨係用咗三十幾億港紙

第一次八億 第二次已經廿四億
要睇佢每次掃增長幾多

不過真係唔覺會清到四千億美金 都想見識下

其實真係大把可以燒

笑左

同支那果3萬億 一樣 你估全部用得

用晒會用內地tone, 港府負債會係新常態………

依家開始啫，市場信心幾時動搖無人知。人地提醒你就咪話人，可能性既野無人知

每個國家貨幤用軍隊back up, 港元靠乜？當港元既美元backup 1:1，就會出現動盪

唔係話洗牌乜都唔做變富豪，係要部署定點樣收窄差距

4000 幾億美金 燒到班傻仔窮撚個孫出世都未燒完啦 弱智

4000億隨時有大半留左俾支那唔郁得

所以港府其實無咩錢

好多人以為去到零先用晒……好天真

當然知道唔係去到零先有問題
但唔明點解觸及7.85 金管局用少少買入
大家就講到入定午餐肉有閪屌咁樣
就算加息 影響到供緊樓啲人
佢哋一年物業升值都已經大大cover返個數啦

樓係其次，當商品又得

依家impact HKD,如頂唔順，改匯率都要做，話晒已經成三十幾年無郁，後知後覺荷包縮就無謂

唔脫鉤但可以adjust rate架嘛，變相減人工…

瞓咗好耐
想問下連燈仔最期待嘅講港爆出現咗未